區議會班師奶好煩

而家北區區議會班師奶邊個請架？
笑哂口咁抗議 收好多錢呀？

專業d 啦！

帶頭將區議會政治化

覺醒街坊

講紋身唔講政治